覺唔覺得冰河時期嘅人類好勁

香港濕凍都已經咁難頂
我地啲祖先點解可以咁勁
一步一步發展到依家
你俾我應該生存唔到一個月

仲要以前邊有咁多厚衫佢地著

啲動物皮暖過依家啲褸啦

我當啲衫暖啲
但係凍幾倍喎
仲要揾糧食 遷徙
生育 養仔女 點解人類仲係冇滅絕
人類本身就係奇蹟

香港濕凍仲凍過冰河時期啦

我覺得冰河時期智人勁係勁在由歐亞大陸行撚咗去美洲大陸....

膠Po勿認真

冰河時期邊有香港濕凍咁勁呀
香港濕凍係全世界最凍

走住來屌 連登仔都識啦

整個火堆已經好暖啦